{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074135",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "미픽펍"
    },
    "text": "あなたの旅行は楽しいですか？ 私の名前は「ミピックパブ」です。 私たちは江原道高城の旅行と文化を紹介するローカルクリエイターです。 ここは高城の魅力的な旅行先であるロマン旅行高城を運営しています。 また、国内で唯一のサーフィンとミュージックフェスティバルである「ミッドナイトピクニックフェスティバル」も開催しました。 ここの「ミピックパブ」は、ビールと様々な料理を楽しむ空間です。 ここは江原道高城の様々な魅力を知り、情報を共有する旅行サロンでもあります。 また、あなたは愛犬と一緒に来ることができます。 楽しい旅行の途中に「ミピックパブ」で海を見て波の音を聞くことができ、通り過ぎる野良猫にも会うことができます。 また、ゆっくりと提供される料理サービスを楽しみながら、ゆったりとした生活を見つけてください。 以上、「ミピックパブ」からのお知らせでした。",
    "QA": [
        {
            "question": "旅行は楽しいですか？",
            "answer": "はい、旅行はとても楽しいです！新しい場所を訪れることは、新たな体験や文化に触れる機会です。また、旅行はリフレッシュするための良い方法でもあります。"
        },
        {
            "question": "あなたの名前は何ですか？",
            "answer": "私の名前は「ミピックパブ」です。"
        },
        {
            "question": "どのような活動をしていますか？",
            "answer": "私たちは江原道高城の旅行と文化を紹介するローカルクリエイターです。"
        },
        {
            "question": "どんな場所を運営していますか？",
            "answer": "私たちは高城の魅力的な旅行先であるロマン旅行高城を運営しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントを開催していますか？",
            "answer": "私たちは国内で唯一のサーフィンとミュージックフェスティバルである「ミッドナイトピクニックフェスティバル」も開催しました。"
        },
        {
            "question": "ミピックパブでは何を楽しめますか？",
            "answer": "ミピックパブでは、ビールと様々な料理を楽しむことができます。また、江原道高城の様々な魅力を知り、情報を共有する旅行サロンでもあります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒にミピックパブに行くことはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒にミピックパブに来ることができます。"
        },
        {
            "question": "ミピックパブの周辺に何がありますか？",
            "answer": "ミピックパブの周辺では海を見ることができ、波の音を聞くこともできます。また、通り過ぎる野良猫にも会うことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ミピックパブでは、ゆったりと提供される様々な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ミピックパブの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "ミピックパブの雰囲気は海を見ながらリラックスできる空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 437
    }
}